港人信用卡資料「熱賣」 支付寶 微信支付 淪賊人提款機

港人信用卡資料「熱賣」
支付寶 微信支付 淪賊人提款機

【本報訊】繼「轉數快」客戶早前遭人盜財後，《蘋果》發現本港兩大熱門電子錢包微信支付（WeChat Pay）及支付寶（Alipay）均出現漏洞，若騙徒使用太空卡（儲值電話卡）開設電子錢包戶口，有機會藉着綑綁他人信用卡，暗地從該信用卡提取現金為電子錢包增值，再把犯罪得益轉移偷走。據悉，近月內地暗網（Dark Web）大量出售不法的信用卡資料圖利，更「一條龍」教人如何利用電子錢包把受害人信用卡的錢偷走，受害卡主包括不少港人，專家促市民小心提防。
記者：郭美華 黃學潤 張 軍

「我覺得好恐怖」、「真係好驚」、「個人資料外洩真係唔知點算」，以上都是《蘋果》經調查之後找出來的受害人心聲，他們均在網上消費之後遭盜取信用卡資料，結果被騙徒盜取金錢。

賣家稱一次最多賺$3,000

本報記者聯絡到一名曾經進入暗網購買他人信用卡資料的「中間人」Billy，他透露一班「網絡扒手」覷準香港支付寶及微信支付不一定要用實名登記，即是使用太空卡也可以開戶及綑綁信用卡及轉賬的漏洞，透過暗網購入大量他人的信用卡資料，然後經電子錢包從信用卡提款盜財，並且將之變成大生意，因為「以前要喺人哋嘅信用卡轉現金出來，幾乎係冇可能，但有咗電子錢包就方便得多」。

內地暗網的「菜商（賣家）」發現此新漏洞亦順水推舟，出售以不法途徑偷來的大量信用卡資料，包括卡號碼、最後到期日、保安碼等，甚至會教買家如何利用電子錢包綑綁偷來的信用卡圖利，聲稱一次得手最多可賺3,000元。

據Billy親身示範，「犯案」首先要用太空卡開設一個非實名的香港支付寶戶口，然後利用從暗網購來的信用卡用戶資料綁定新開的支付寶戶口，便可用信用卡轉賬現金到另一支付寶戶口的錢包內；又或在淘寶網購買名為「微信錢包充值」貨品，其功能就如找換店，可把騙徒支付寶戶口盜來的港元轉換人民幣，再充值到微信錢包內套現，充值每日上限為3,000港元（扣除費用後約2,600人民幣）。

兩分鐘可轉錢 卡主難阻

Billy坦言，以往網絡扒手會將偷來或買來的信用卡資料透過網上消費套現，但隨着信用卡網上交易保安改善及引入SMS驗證碼，令冒認卡主網上購物越來越難。不過若利用支付寶綁定盜來的信用卡資料，有機會可快速盜走現金，「一般兩分鐘就能將錢轉到微信錢包，當受害的卡主收到短訊通知時，交易早已完成，卡主欲致電銀行阻止已來不及，且毋須露面減低被捕風險」。據他所知，近兩、三個月有數十名網絡扒手利用此手法犯案，估計很多卡主包括香港人中招，損失每日或達數十萬元。

記者以同一方法實測香港微信支付，發現可用太空卡開設新的微信支付賬戶，且同樣可綁定第三者的信用卡，其間發卡銀行未有發出SMS驗證碼核實綁卡者的身份。成功綁卡後，記者可透過「發利是」方式，在卡內發放100元利是給另一人的香港微信錢包，成功把信用卡的現金轉移，顯示微信支付亦有類似轉賬漏洞。

行得正企得正

又話大陸先進過香港。點先進法呀？睇過。

大陸全部實名登記攪唔到。好似係得香港用太空卡先玩到。

點解信用卡資料會比人買賣到

農民資料一地都係啦

940萬國泰

我冇話係陰毛論

你去餐廳食嘢，你俾張卡個侍仔，會唔會跟住佢去櫃台，𥄫實佢一舉一動，唔俾佢有機會抄低你啲資料先？

真牛逼

好快港共會趁機會搞實名登記同鄰國睇齊，明顯鋪路

貪10$現金比人拎返走幾萬

大陸app送大禮.....

其實信用卡fraud 部份銀行可以refund

腥講人真慘

冇睇內文? 只要信用卡被人盜用，啲賊就會
用信用卡綁支付寶，再偷走晒啲錢
即係話就算你唔用支付寶，都會俾人盜用。

其實冇得避

綁卡 銀行又唔認證。

支x寶 又唔認證

真係好方便 好先進呀

用得就預咗

網人上過數連認證都無

去麥當勞平十蚊呀嘛，梗係用啦

唔用都比佢害死

連登大把傻仔前排先貪果幾蚊
果個post block到手都軟埋
仲記得有人話用鳩大陸啲錢唔好咩
而家真係唔知邊個用邊個啲錢
屌你老尾
係香港用埋啲大陸app俾錢真係好撚on9
成班傻鳩

幾時話用呢d中國電子支付先會出事

而家講緊嘅係信用卡資料比人盗用

你冇用都會奶野

但呢個做法已經好多年

佢最慘係一張卡可以連多個戶口，你張卡用咗先都無用

多謝保皇狗
成日係香港推薦

可以refund就當佢好安全 ？

香港都要證件登記先搞到大額

what else?

預防同補救係兩回事

為左 5 蚊 20 蚊 出賣自己信用卡資料班柒頭呢

明知支那野信唔過都衝入去
班人根本唔抵可憐

好記得之前m 記app 有條on9 笑鳩人 唔用信用卡綁定m記app落單 希望望依啲撚樣畀人偷多啲錢

好彩無理到啲friend 仲話我on9... 睇下你班傻西幾時比人偷錢

仲日日有$5 coupon呀，貪字得個貧

點解咁多文盲？

最大問題都係信用卡資料洩漏
有哂到期日保安碼唔係用app偷你錢都恐怖啦

反正係人都會被偷，佢又減十蚊，梗係用左先講

早排Payme出事，仲有個蝗語支那仔出片分析

唯恐天下不亂

你指係唔用信用卡定支付寶
而家係有信用卡資料係Dark Web 有得賣
即係no matter 你有無支付寶acc
都可以用你張信用卡link 個鬼支acc
反而你本身有支acc，偷你信用卡條友開acc會比人ban

個問題係點解比人買賣到信用卡資料

去銀行申請換過張信用卡有無得諗 ? 之前嘅編碼同 expired date 用唔到。

睇內文啦
係人地用你資料綁定支付寶偷錢
就算你冇用app，只要你張信用卡之前任何途徑俾人攞到資料擺上網買，都有機會俾人盜用

幾時都話要抵制支那野， 你唔用都可以搞到你， 又一次證明支那野係幾咁仆街

成班集體炒車

除左WeChat pay無入卡，其它咩aliapy 入哂卡落去
。

食飯夾錢，轉錢刷印花，買野堅方便。暫時未見奶野，safe.

香港盲毛廢老真係極度on9
成日棒支那乜柒支付好先進
香港好落後
屌人哋支那行緊全民實名監控
認證要好似罪犯咁拎住張身分證影到條腰
你哋香港人又制唔制呀

屌你呢啲咪豬囉
無人盜用仲駛閪 refund
而家問題係個系統有漏洞搞到會出事
而唔係等出咗事搵到其他方法補鑊就無事呀屌你

毒果無圖無真相鳩up你地都信
你班柒頭記者係上到大陸暗網就post圖報警收佢皮啦

連登有幾多文盲
依家講緊信用卡資料洩漏，俾人用支那電子銀包偷錢
就算你自己無用支那app都會中招
反而本身用緊𠴱啲人綁定左自己電話號碼唔會被偷
陰謀論講就係支那app迫人去申請

支那寶作為信用卡merchant 無做好認證就綁卡。方便盜用者走錢。咁都唔關事？ on99

國泰都幫你外洩信用卡資料
唔好搭

炒左車啦 小朋友

世澤: 搶錢救國

所以信用卡定期換
同埋我覺得各大銀行信用卡綁定去merchant 唔應該咁易

其實係銀行問題 我用緊嘅銀行需要認證

10蚊coupon呀？裝喇！

唔係更新左而家綁卡要send sms應證咩?

你唔用支那寶會有好多機會信用卡資料外洩咩

有無用支付寶都會俾人盜架...

你以為唔用就無事咩，上面打錯晒飛機

呢個post好多文盲

再偷咪得，千日防賊？

宜家唔係講緊人地用你張信用卡開支付寶咩 用緊既人應該冇事 反而係支付寶累9 d冇用佢既人

驗眼

咁又唔係wo

只係用唔用支那寶既人一樣會比支那寶害死咁解

的確係，就算唔用支那寶都大把機會
同埋睇內文啦

連登仔個個都屌咗先
唔識睇字

但一張卡應該可以multi綁定？
我諗問題應該係 綁卡要經sms驗證卡持有人先安全。

多到你想像唔到
再加上香信用卡系統好落後

呢鋪真係賺夠
平賣資料比你賺

每次啲人用啲三唔識七既。app. or 網購平台綁定信用卡資料仲要進行交易 就係一次風險 所以we7 , 支付寶依啲點會無責任呀？

係lo咁易點解人地要攪咁多野？

用你個豬腦諗下先啦

依個明明係崇日撚呀、踩港撚成日吹捧咩民族性

的確係俾支付寶害，但唔關用黎買老麥事
好多人無帶腦上連登

睇完篇野, 再睇 reply, 發覺連登真係有好多文盲

點樣落後呢
我又想聽下

因為直接可取現金，無需買任何東西

兒登仔不如諗下點解會收集到信用卡資料先出嚟柒話唔關we7 支付寶hk 之類電子錢包事啦。

根本啲卡資料就係因為依堆app收集左資料後外洩 or賣畀人 or. 無好好保護。

仲on9 到話唔關事？ 炒你老母車呀

今次應該係綁定左先唔會比人偷錢

Sms真係好重要

文盲黎講你算好學

香港啲銀行跟唔上時代步伐，
係咁鼓勵你用iBanking，但同時部份銀行啲網絡安全根本都未跟得上

你咪試下真係周街買野lo。

唔係咁講嘅, 信用卡資料都預會自己keep好, 只要新個張唔好亂咁綁啲app, 舊個啲繼續用。可唔可行 ?

樓上都有人講過，你去買野比信用卡，我scan 左你張卡前後以經得

一個msg確認交易都唔整，銀行真係好大責任

咁其實夠竟綁唔綁定好
有啲就叫唔好用 有啲就叫自己綁定咗先
我就不嬲都無用開支那嘢淨係用apple pay
無幾耐之前先申請到信用卡好撚驚

抵撚死喇

我有張開卡就無用過既卡，銀行話有不明交易

我直接cut撚左佢，銀行仲死話同我換過張

做完一兩單之後比人捉左有咩野用？

正正經經用apple pay啦屌
搞咁多野

係2FA 重要

CLS. 銀行有鬼, 中止交易。

支那技藝世界第一

綁唔綁唔重要，要時不時留意用信記錄，有事快點報俾銀行，好大機會免左

咁如果係老闆做呢？
收銀個位裝個高清cam,
再正反面揚一揚，唔使2秒己經錄低左資料

大陸仔柒少陣啦賣零件

香港大把乞衣, 為M記平個幾蚊去開wechat pay呢D, 之後講句"行得正企得正"
"你又唔係邊個, 唔好睇得自己咁重"

以上說話來自幾個大學朋友口中 你話香港邊有救

apple pay係最安全
你所有野用apple pay既話係冇可能比人偷到任何野
因為Apple pay原理係自己generate 一段code進行交易
段code用完一次就冇
就算你買野個時俾人偷左段code 段code都唔會用得返

根本依啲app就增加左被偷信用卡資料既機會。 蝗app就係信唔過。 啲兒登仔仲推哂個責任落去食肆影印信用卡資料度。 連思想都咁落後。

一堆支那狗打手入黎漂白

on9 仔你真係好撚單純

咪係 apple pay綁信用卡都要驗證啦
得垃圾大陸app先會有呢d漏洞

on9
一張卡可以綁幾個戶口架
用唔用緊關閪事咩

其實係支付寶同WE7
多啲C9 啊叔用
佢地又完全無安全意思
電話又裝勁多毒APP

靠食肆影印偷信用卡資料， 咁幾咁落後既思想 先會覺得係外洩信用卡資料既主因

如果電子銀包有事 唔見payme apple pay android pay出事？
支那野日撚日話方便方便 依家就真係唔方唔方便
執柒左佢啦

支那人同做野就係求撚其其。

岩
人地連戶口都係假
只要上網偷到信用卡資料就買點數卡
之後賣黑點數
轉頭就大量現金入袋

結論係咪唔好用信用卡

on9明顯支付寶漏洞啦
首先支付寶可以用太空卡開戶口
但佢信用卡又可以唔驗證咁咪俾人有機可趁lo
如果佢唔比用太空卡
咁班賊都唔夠膽用 因為好大機會搵得返佢出黎
如果佢綁卡會驗證 情況都唔會發生
唔洗再混淆啦
根本係大陸垃圾app 漏洞

其實如果食飯用信用卡埋單比個侍應偷你資料可以點防
同埋有時上網買野又要填哂張卡既資料
點先知唔會被盜用

為賺十蚊優惠，個人資料RIP

食嘢碌卡用 Apple Pay
上網買嘢用 PayPal

唔用支那寶就無事無錯呀，不過要成個國家唔用先得。即係共業嚟。
又唔見佢偷其他國家錢？

被大陸西搶錢，仲要跪地嗌：厲害了我的国。

成班瀨共低能弱智港豬，無得救

傻閪有無睇內文
唔用都奶野呀

成班傻鳩有無睇文
唔內支那寶只要比人偷資料都一樣會奶野呀
ON99

親共 瀨共 = 弱智低能

其實出街都好少用信用卡比錢
係上網買野先要用卡

用自己實力呃返來點解要還

好多文盲
而家係大陸用大空卡
再上網買信用卡資料就可以盜用你信用卡呀

餐廳可以唔洗俾卡?

支那真係好先進, 可以隔山打劫, 領先外星人.

唔好再問呢d on9問題
只要你張咭有用過就有機會比人cap低信用咭號碼,日期同csc

現金/eps

跟本就係支那先進APP PAYMENT太先進, 先進到任D賊當ATM.

全世界得支那同港共會幫支那D賊, 用先進科技打劫.

專家促市民小心提防。

用開Chrome網址左邊會有個鎖仔
個鎖仔上鎖先好係個網站填信用卡資料
或者用Paypal

扮就扮不法份子，隨時係中共自已吸香港人存款

呢個post太多打手想混淆大陸app漏洞
講成係信用卡問題

開左個新post 希望大家幫手推下

用緊大陸支付app既入一入黎

香港搞呢D都本末倒置，Apple Pay、Google Pay呢D信用卡式交易安全D嘅唔搞好，好多時D機Paywave又虧又Detect唔倒，唔走去改善

反而走去用D直接綁定你個銀行Account+安全意識求求其其嘅支那App就貪小便宜衝去用

個社會本身反智學人講先進

結論係支那=毒瘤
金管局根本唔應該俾支付寶同微信支付係香港用

成日call G個位雷教授呢

上面一堆白痴仔屌人用支付寶出事, 現實而家係你唔用支付寶都出事, 支付寶設計有漏洞, 固然仆街, 但信用卡綁定支付寶唔駛驗證都一樣仆街, 大陸D野全部都要實名制係有其原因架, 因為中國人太聰明又太仆街

好少見餐廳用EPS

暗謀論都係咁話. 跟本係D港共弱智官員奶支奶到唔用腦, 收ORDER做野.

支那order跟本係開後門俾支那賊搶錢.

上網買野好多時已經要2FA
不如諗下點解大陸咁多4寶俾人買可以CASHOUT啦
又唔見PAYME會咁？

唔係佢地聰明係我地無危機意識好無

Debit card 有冇事架？

最近成日有信用咭盜用事件，果啲事件都係信用咭資料外洩，有人喺淘寶上賣，跟住有人用 支付寶 加太空咭去偷錢。當然，有人懶醒嘅懵丙，叫人開咗個 支付寶 戶口先講，呢啲人，我一睇就知係五毛。如果金管局係做嘢，應該唔俾 支付寶 同微信支付喺香港出現就差唔多。

中國有心縱容 支付寶 犯罪行為
蔣介石好多嘢都錯，但佢有樣嘢無錯，就係叫共產黨做共匪，因為呢班友真係賊嚟，依家佢哋縱容 支付寶 行為係，如果你驚信用咭被偷錢，就乖乖註冊個 支付寶 戶口，因為用實名認證，咁中共咪攞到你嘅個人資料，之後用嚟種票或其他用途，我就唔知喇。如果你唔肯就範，又要喺香港用信用咭，咪係咁被人偷錢，因為偷番嚟都係港紙嚟，呢個咪係中國另類外匯收入，最多啲賊仔同公安分紅，呢個就係中國嘅犯罪模式，中國嘅犯罪如果可以存在，好大程度係共產黨默許，以及公安有份分錢，所以你話共產黨都係共匪，其實亦不為過，共產黨不單竊據國家機器，公器私用，仲要做埋啲賊嘅勾當，真係令人防不勝防。

其實 支付寶 嘅出現，係抄PayPal，PayPal 加 eBay 嘅組合，就係淘寶加 支付寶 呢個組合嘅抄襲對象，喺歐洲，我未聽過 PayPal 要做任何實名認證，但點解喺歐洲， PayPal 幾乎係無所不能，你用嚟買車飛，買日常用品，唔駛信用咭，因為 PayPal 可以連住你個銀行戶口，你喺銀行過數增值又得，但我未聽過PayPal出事。原因好簡單，中國所謂嘅實名認證，其實唔係用嚟防賊，係用嚟監控異見人士用，如果真係用嚟防賊，中共要捉果啲仆街又有幾難，我無話呢啲錢偷咗後係用嚟資助中共嘅五毛經費，其實我已經講得十分之客氣。

好多人以為五毛只係一班真心膠，但我每日睇server log嘅經驗係，五毛多數係有一定技術根柢嘅黑客，如果技術上無料到果啲人，根本無機會翻牆上網。有部分五毛，其實係有專用Server上網做仆街嘢，或者根本用啲可以直接出海嘅IP，而且為數唔少。

所以呢個年代，迫香港銀行可以將信用咭交易Real-time check到仲實際，喺歐洲好多Debit Card都做到嘅事，香港啲Credit Card話做唔到，真係有無搞錯。

世澤: 中國縱容 支付寶 相關嘅盜用信用卡行為

批有港人反「支付寶」 李華明：只要是國內的都反，難道窮得只有「八達通」

以上兩樣都冇用過

岩
只要偷信用卡就可以好易洗錢

呢d留言最on9
乜都唔用既非洲窮人最安全,ok?

前前前
好當你一位
你仲有幾大個要慢慢扣wo

而家無用過都無.

因為支那係幫全香港人銀行ACC開後門.

你都on 撚鳩嘅，我用cash/八達通唔得嘅，我又唔覺得有幾唔方便囉，除非以後度度都唔收cash 啫

屌你地啦
你地唔download支那寶，wechat呢啲大陸app
咁咪唔洗俾人偷資料囉

好心你地理性少少啦
支那寶係廢係唔安全
但唔可以否認香港係個人資料方面做得好差

而家係支那幫全香港人開後門丫. DLLM!

我做乜要用大陸仔app先？

1.信用卡資料的確係要偷就偷倒，國泰單野大家都知，咁係要偷倒你都無可避免，只好自己提高安全意識

2.咪話點解咁弱智支那App可以咁樣用太空卡就整倒個電子錢包偷錢囉，明明我用Apple Pay同Google Pay，佢就會Send SMS去我信用卡戶口登記個電話度認證先用得，我就唔明屌支那寶有咩咁弱智

大字唔係就一定岩既

係未有支那寶之前一撚早有信用卡盜用啦撚樣
拎埋你身份證去借錢都得呀
經歷過未呀？

班打手想混淆視聽

係果條on9 仔覺得一定要用咁，條傻西以為唔用呢兩個支拿app 出街度度都比唔倒錢咁

加上關非洲窮唔窮咩事，講野都唔撚經大腦嘅

係時候整個支那寶打手名單喇

最簡單影相又得
上網黑你電腦睇又得
好似某公司咁上網俾人黑又得

偷到信用卡資料好多時一般人係無方法拎錢, 只能夠做交易, 做交易就會有alert. 系統成熟唔會有損失. 但支那寶係俾人直接用信用卡拎錢走丫! DLLM!

而家唔係信用卡, 係連bank acc都一樣直爆呢. 大字唔一定岩晒, 但都唔代表你岩.

信用咭資料俾人偷左就冇得避

支那寶打手仆街死啦
全家俾支那人呃到破產
老母同家姐細妹要出嚟做雞維生呀

其實信用卡本身唔係靠資料做保安. 好多時都好公開.

而家係開black door俾支那人直接拎錢走先最傷. 做trade個責任係商戶做, 好多時唔使客上身. 而家經d支那廢app, 個損失責任就係返你到. 同埋可以直接拎錢走!

係呀
平時偷卡責任係可以話9成係信用卡公司
但如果佢開左一個你既支那寶ac轉錢走
責任就係你

Apple Google 綁卡都會有認證
點解支那寶同微信支付咁撚大個漏洞金管局可以照俾佢上架

心水清

激動到成個憤青咁

屌你老母 你睇撚清楚我講咩啦 我講緊香港保障資料唔撚好呀

其實就算paypal , apple store , google , 到以前就咁一張信用卡都超撚多盜用.
有時真係好難有一個十全十美既方法杜絕.
d共通點都係個人資料比人拎哂

打手死全家

「推到全香港都知」大陸支付app漏洞

從各種渠道都得
即係番大陸係餐廳用信用卡, 你點知個侍應拎你張卡做d咩

單新聞直頭講除左信用卡,身分證 連你屋企地址 , 你本人電話號碼資料都有齊
佢想點撚樣都得啦真係,係其他地方取代埋你個人都仲得

啲人講話比人盜用同直接拎錢唔撚同呀，DLLM,咪一撚樣

我DLLM丫! 而家講支那幫香港人開後門丫柒頭!

你幾好保障都無撚用啦! 轉移視線就死撚開D LA!

戇鳩
一定唔關支付寶事啦
睇完篇文就知太空卡問題
咁即係支付寶只應該存在係冇太空卡問題既地方
乜撚都實名制既大陸就最適合
香港唔適合
請盡快退出香港
Thanks

得啦 香港最撚好 香港無支那寶就一啲事都無
繼續做憤青啦

就算你唔用 支拿app 你平時其他用其他公司services 都幫你助攻 比人偷私人資料 去申請個acc. 支拿app 綁卡無認證 , wechat 過錢有次都有 credit card otp隔多層， 支付寶忍像中好似無

假如以上2個電子錢包 做左高級認証(姐係自己主動賣資料比佢 ) 可能先避免到比人用自己身份去開acc

本身信用卡俾人盜用個責任係商家, 平時D手續費都風險都包晒. 唔使user上身.

直接拎錢完仕係另一件事, 如果唔係你下下簽個名食完飯就走得咩 真係安全就下下2FA.

駁唔到就人身攻擊, 垃圾五毛真係易做.

見到信用卡資料被盗 支那寶 微信 即刻唔理三七廿一屌咗先

大家幫手推比多d人知

「推到全香港都知」大陸支付app漏洞

而家就係支那寶幫香港港人開後門直接搶錢.

你答到唔係咩

你咪當我5毛囉
你駁到香港做資料做得好咩？
講緊香港有問題又話轉移視視
係咪一句話人5毛就當贏左
如果係咁連登都幾多人打飛機
同大陸啲論壇一樣

有時真係忍唔住笑啲on9為左小恩小惠去裝

大陸野邊有好野。

自己清白無事，係都要沖埋去大陸盤污水度，整到一身污糟邋遢。

自稱中国人，親共瀨共，自污其身 = 戇撚鳩。

cut信用卡啦屌，就算冇用支那app都俾人偷到

屌 我想講既問題就係係到 點解香港人啲資料咁撚易偷

有條傻9無啦啦係咁講中門大開 block 撚左佢先

連登都大把

on9少陣啦 你上網買嘢save低咗張卡起電腦 然後比人入侵咗都有機會漏留信用卡資料啦 照你咁講係咪未出支那寶/微信之前 全球冇人試過信用卡資料外洩？
人地篇文係講用支那寶we7 做channel轉走d錢
冇提過係支那寶we7 用家綁訂信用卡資料外洩

咁撚親中瀨共，返大陸打疫苗啦，睇下你眼盲先，定死先？

咩打手呀？咪屈毛啦

根本腥講人同大陸人一樣咁仆街，同屬中共國人

根本支那寶呢啲所謂電子錢包就弱撚智
下下要入cash落去
一畀人偷錢就直接損失
係支那呢啲唔信人,乜都監控嘅地方先會流行
信用卡都話有銀行同你頂住先

金管局唔知有無回應

仲要睇埋同類App有無咁嘅漏洞

先搵份假工呃你資料
再用你名開信用卡
再申請個支付寶ac

本身目的咁用

好心咪撚咁蠢啦! 你同蘋果D留言傻閪一樣冇撚用眼睇內文.

非常有趣。明明係大陸有事，有心人將關鍵轉移到 “香港個人資料點解咁易被人偷取” 。

好野。大陸無問題，有問題永遠係其他地方。

又踩港

上街抗議支付寶，幫佢宣傳吓呢件事都好

踩港有乜問題？都唔鍾意咯

根本腥講人同大陸人一樣咁仆街，同屬中共國人

你先係傻鳩呀! 到底你明唔撚明人地點偷錢呀!

同啲唔識分http 同 https 既人講都無乜用

大把香港人裝大陸software , 破解軟件 (連防毒我都見過有人搵破解)

加密連線又點 , 你入咩資料都一早比人log哂啦

根本無安全意識既人就唔好用網上交易
返去現金社會 起碼比人打劫都識反抗

當然 自己做足安全都俾豬隊友流出資料 (國泰) 咁就無野好講

沒事兒
扮唔知lo

重睇我講咩啦，一早講撚左支那寶唔安全，從來無講大陸無問題
不過你班人，點解講香港有問題就係踩港？轉移視線？

好野。明明大陸有問題，而家將個問題轉移到香港。

“點解香港個人資料咁易被人偷取？”

閣下好野。 同志，好樣的。

自認中国人 = 戇鳩，自污其身。

成班都on撚9! 唔撚用信用卡用現金就最安全啦.

最撚戇鳩果班戇人送5蚊

送10蚊爭住去申請

唔好意思，我兩樣都唔想認，請過主

支那野不了
貪埋d小便宜既人咪中撚左招

我得張enjoy卡，應該冇事掛

我古代人黎，一直都對信用卡有戒心唔用

國泰940萬 Sony 嘅PSN 都洩撚晒D 信用卡資料啦! 縱橫遊前排都出事啦..
你唔用支那寶..都會比人轉走你D錢呀!

屌你老母咁撚多人唔睇內文
根本唔關d人貪少便宜用支那野事，係你信用卡資料俾人盜用啊，即係話你完全無用過，但只要你有信用卡，而咁岩你既資料外洩左，就有機會俾人偷左錢啊，而家個問題係個app到而唔係班市民度啊，on99

classic 支那種臭蟲論

抵撚死啦 完全唔用怕乜春

又一件

無信用卡何來轉走d錢

傻閪! 係咪睇得波多冇撚用腦.
到底你明唔明問題係邊呀?
你去餐廳食飯比信用卡找數.
人地都可以影抵人信用卡資料啦.
怕有風險係唔好用信用卡,
而唔係網上支付平台.

見好多留言連登真係好撚多文盲,
或者係閱讀理解力係零.

屌 我睇完內文講左句支那寶唔安全 ，但香港保護個人資料都做得唔好，就比人屌踩港 5毛，點撚樣討論啊

唔係留底一句支那野不了 就解決到問題架
香港大把人用支那寶已經係事實
咁啲金融機構應該點先可以做好啲個人資料先，
早排先有新聞講有人見工，比哂資料人之後用過數易 過走左啲錢

同佢地傾真係好撚氣

激氣

唔撚止啦，上網買機票、各大網上平台買野一定要俾卡咁濟

成班憤青有冇人睇過內文架？依家係你唔用支那寶都出事啊

Payme先前仲柒

無論你係網上或者係現實生活,
都好多機會比人收集到你D 信用卡資料.
唔撚係因為用app就會資料外洩傻閪.

你自己都冇諗過去報名旅行團, 買機票, 你嘅信用卡資料被外洩啦.

呢到唔比踩港架 班人好撚惡

內文意思唔係話就算你冇用微信同支付寶
只要有人偷你信用卡資料
就可以通過微信同支付寶來轉左你d錢咩？
所以大家唔用支那寶同微信
都會中招
我有冇理解錯？

所以上面要屌既係屌錯對象，要屌既係果d公司有安全漏洞，而唔係屌市民貪小便宜果班
正如我無用微信支付，但我俾人轉錢，唔通又屌柒我貪小便宜咩

而家就係支那寶開後門先出事, 傻西五毛. 無支那寶世界就無事.

支那利用港狗政府收order做事既公權力, 俾呢d垃圾APP係香港做生意, 開後門搶香港人錢丫! DLLM!

簡單啲解釋俾誤會嘅巴絲打

有信用卡者皆可能出事，要屌就屌支付寶個制度漏洞太明顯，求其開張太空電話卡就可以轉走你啲錢

又踏

岩

但我有時都會上網買嘢 就係驚呢樣

支那五毛知自己越講越柒, 就開始轉踩港護支那寶.

隔離post啲child登仔仲屌啲人apple pay唔用，所以比人盜用

有時好難忍到笑
做5毛行為又要話屈毛

仲要走去開新post，實行鴕鳥政策添

用緊大陸支付app既入一入黎

無問題架，根本唔鍾意呢個地方
你個sell健身嘅咪「愛」飽腥講囉

又屈

咁都屈毛
你屌支那寶係你既事，但你不如答下我，上面班傻仔賴因為貪優惠用支那寶先出事，係咪眼殘先啦

開哂所有支付系統呀笨

金管局應該盡快暫停支付寶個運作，要改成認證嚮銀行登記嘅電話號碼

不如腥講人去信用卡發行者遊行示威啦，話俾港共知呀

金融管理局都得架

大陸d杏家產野真係累人累物

港共都聽唔到

支那寶，00後繼續用啦88

港共: 支那話OK就OK. 港豬抵死la.

廢嫁

配合埋國泰單私隱災難，有冇咁岩呀仆街

搭飛機啲資料外洩真係仆街

上網買野推薦用有apple pay既網站
or tap &go
tap&go就好似八達通咁
要入錢先用到

關支那寶app咩事
成班唔睇內文

IT狗:花生價格高企

啲用支那寶hk , 同we7 pay既傻閪護主犬多撚到

你比人偷撚左張信用卡
仲洗用apple pay?
直接打卡資料啦
關咩app事

老百姓邊有財產權架
d 香港人都唔知坐左幾多年監

香港人所有財產, 包括性命都係屬於北京架

用左幾年都冇事

講樣野你知 我以為5毛多啦
文盲仲多啊

抵腥講人死！貪呢啲小便宜

睇咁多單, 最危險根本係信用咭

但就係度笑人用支付寶果D, 做乜鳩

連登仔係咁
見到支那寶 ,盜竊
唔睇內文 同公園廢老有咩分別

哩條友睇波多, 理解力係零.

有迎新禮物 儲里數去旅行
班豬冇所謂 乜野資料都比得人

用信用卡班友on9 抵死啦

另類諗法

好多fd 為左嗰每月一百出賣自己credit card 資料，都唔明每月搵幾皮野都貪呢d

做乜柒有人話唔關支付寶事，”仍然”關支付寶事喎，支付寶容許任何電話卡直接連信用卡，係漏洞黎喎，現今世界咁易俾各大機構洩漏信用卡資料

用過支付寶買野先講啦豬
點比錢都唔知
一尾聽人up
冇批判思考?

人地收哂錢做護主狗嘛 諗野係唔同正常人架啦

淨係靠嗰3位數就可以做提款機⋯

好多一5毛入左來
一堆block user
平時唔會出現嫁

佢地好識避重就輕

我自己就咁睇，家陣問題有兩個，但就有人係要睇死落一個位度，又咩炒車又盛咁懶醒，唔知係咩心態:

1.你信用卡+個人資料俾人偷左，咁就直情同電話交易都唔關事啦，點都死，唔該就注意番D交易紀錄，有問題就盡快搵Card Centre暸解下

2.支那寶呢類App點解有「可以用太空卡綁定電子錢包」呢類咁嘅漏洞，而Apple Pay或近似App又無??監管機構會打算做野定係放水唔理??

幾方便幾先進

依家係香港出事大陸無事

👍

轉移視線佢地最叻
個app認證有問題就唔撚認
笑撚死

無支那寶
無微信支付

屌你串柒人冇用過，不如你面對返呢段報導發生咗嘅事實先啦，你同班官叫批評中國嘅人去中國親眼睇有乜柒分別？低質詭辯

大陸d人唔會用信用卡嫁
所以先推支那寶
因為大陸無信用
你拎張卡出來同送錢俾佢駛一樣

最撚好笑係

啲人話食肆碌卡都會外洩資料， 但就信哂支那寶hk we7 pay無外洩資料 .

又來食過屎先知臭一樣

只可以斬腳趾
唔用credit card
支那真係不愧為地球三毒瘤之一

太明顯Spin支那寶無問題+懶醒果班永久Block晒算鳩數

浪費睇文時間

買個m記餐都用we7 pay拎著數做左一次不必要既交易出嚟。

1 年刷多幾十次信用卡交易出嚟， 被偷既機會都多啲， 仲話無關係嗰啲唔係智障係咩？

有無信用咭?

講緊香港人出事大陸無事

你搬去無信用卡推支那寶

你係咪真係咁井底呀 大陸親戚啲卡holder成尺厚呀

利申：等緊支爆

有撚咩佢地 業都未畢

支那開張電話卡都實名認證影囚犯相
香港使唔使？

咁多機構擁有過大家嘅信用卡資料，洩漏起上黎邊到自己控制得到

條最後防線就一定嚮認證同過錢嘅流程，唔好再模糊焦點了

咁你自己解釋下點解佢地平時唔用國內出街買野細舖唔多信用卡la

少資料咪少出事機會lol

又嚟妖魔化信用卡
明明最大妖魔就係支那app

佢地想轉移視線

認真想問一句，唔係引戰
其實實名認證好唔好？

支那

依家就係大陸支那寶we7pay大把認證 安全使用

出個hk版就大大個bug

唔係人地個app閪 係人地閪鳩你咋港豬

變左5毛集中地
佢地驚la

係咪唔信中國apps 黨話冇事就冇事喇死港豬

香港人一世用神沙現金最好

咩鳩都實名先安全lol
呀!實名好撚安全呀

睇你信唔信個政權

你係咪冇用過信用咭
由你拎張咭俾人碌開始就有機會

條友應該無信用卡
出街大部分都用卡 增值又係信用卡自動增值

Child登仔，連內文都唔睇

我上面都話佢地無啦

次次出街用卡都驚驚地
基本上佢即刻上網碌爆佢都仲得
咩安全性都無

咁你用唔用八達通 ?

又咁講，唔係你碌打上銀行講佢會唔洗你交果筆錢
但支付寶出事會同警方互相射波

同呢度某D人講都唗氣，唔會睇倒你講嘅野

我家陣用Apple Pay每次交易都有SMS提示，兼我可以用銀行個App 每日check transaction record

仲有班人係度Sidetrack件事懶晦氣吹咩用現金算、用實名制、係香港用先有事

又無知又9唔撚搭8

究竟你哋有冇睇晒內文？不如睇咗先啦！

睇內文+驗眼

你講到無俾過腥講人害咁嘅？

算, 果d人係盲屌,

可以試下用大新信用卡

佢係綁卡個陣 會sd個no.比你驗證

同埋要綁卡個陣個0.1蚊既過數係會收到短訊

另外，信用卡公司應該要諗個新嘅信用卡系統，冇理由單憑卡上面嘅資料就輕鬆用到張卡，可唔可以好似8達通咁加nfc上去，要用電話登記張卡時，必須要用真卡喺電話上面讀一次呢！

鬼唔知中共國政權邪惡咩？
係你班腥講人唔知搞乜鬼，以為「勁過」大陸人就乜都得？咪又係中共國人嚟

屌那星詭辯完未
用信用卡就有機會俾人hack
不過裝咗支那apps嚟碌卡, 嗰機會就大N倍

英國夠成街閉路電視
但中共國安裝閉路電視就俾人鬧，原因响邊？咪關乎施政不人道，導致人民不信任囉

同之前轉數快個post一樣
成班打手係咁spin
係咁話唔俾人偷資料就冇事
死都唔講個app認證手續太隨便

幾撚多被block既人進場呀 打手論壇真係名不虛傳

賴撚哂落去啲資料外洩度， 仲懶醒叫人睇內文。 嗰堆又係無獨立思考既小朋友嚟

咩「妖魔化」信用卡呀？
淨係靠嗰3位數就可以做提款機⋯

其實好多銀行信用卡綁定支那電子銀包都有驗證碼...
無驗證係你張信用卡/銀行設定有問題

咪用咗smart卡囉

Citi bank好似冇

同埋有啲卡得一次驗證

唔講以為今年先係第一年用信用卡去食肆碌卡

碌左幾廿年， 「外洩」左咁多年都未有咁多係出事。 近年多左咁多支那電子錢包，多左咁多不必要交易就出多左事。 係囉， 一定係餐廳啲人做既

你唔係引戰
你係扮撚哂理性討論咁想吹奏實名制
屌你老母

八達通係小額交易
同埋佢offline都做到
偷八達通錢真係要物理上偷
同支那寶不能類比

印象中某d銀行定wechat pay，綁卡會hold/收你 0.1，
佢去左信用卡付款頁面要你打visa/master password先過到數。
咁樣會安全d。

八達通最惡劣都係每日俾人偷幾舊水買野
仲要去商鋪嘟, 肯定捉撚到

當pps都可以每次交易
用sms send confirm code做checking, 哎咁撚先進既支那寶hk we7 又做緊乜柒

你咪繼續用囉大陸仔

腥講人繼續用大陸嘢，抵死

所以我會綁定Apple pay...
網上好多app 都用apple pay比
咁就唔知我張卡個安全碼係幾多
不過仲有好多網站仲係唔支援apple pay...食屎都要焗住入安全碼

白痴問題，你每碌一次卡就等於派一次copy比人

希望多啲銀行撇除信用卡單靠3位數便可以過數嘅問題
用埋SMS都好嘅，打嗰啲one-time password嘛

強国野
不嬲係套養殺
比小小甜頭你，等你上癮中晒毒，走唔郁，就當刂殺你

你都on9
咁點撚樣呀 以後咩都唔洗講，香港最好，香港最勁 ，得未？
大陸憤青咩你 醒下啦

咁鍾意用支付寶貪埋d優惠吖嗱

中共冶下玩實名認證好唔好, 咁都要問??

支那野......
所以日本銀行醒目 唔俾你進入日本。只係俾你收支那人錢

一間只識抄既公司，但又抄唔捉。
人地paypal要連結信用卡，要等收月結單 輸入一單小額收易資料 先可以成功。

支那宝 太易戲了。

想衝出國際 柒出國際就會

？？你啲駁論...

咁你駁論又係咩？ 咪以為有個狗表情就有point先得架

我純粹笑鳩你咋

仲有 我要駁佢啲咩？ 講到明唔係引啲佢要話我吹奏，咁盲反既人有咩好講

香港大部份信用卡都無呢個功能，錢係從銀行出黎都無驗證

等錢出到支付寶啦再comfirm, 會唔會遲左d呢

50步笑百步 連登仔
明唔明點解？要唔要解比你聽

又要笑人 又要衝出黎柒

成班懶鬼唔睇字

最無撚用你呢啲留言 一係你就屌 一係就唔屌 扮咩清高係到笑人

抄登質素係咪低成咁
成班冇睇內文就衝出黎柒 又話人貪心又乜
家陣係你唔用個app都會出事呀 on9

一張咭資料賣到三千蚊
你估幾多人肯做吖嗱
香港咁多良心老闆

一日賣十張都三皮

提高返安全意識先係最重要

喂點啊 唔係好型架咩？比啲駁論黎睇下啦？我點樣吹奏呀？

咁網上交易點搞?

佢係狗來勿認真

多謝提供笑話

？？你啲駁論

會唔會每次都通過電話sms收果啲咩驗證碼會好啲呢？

呢隻ok

成班錯哂重點
擺到明吹緊風推所有嘢實名制啦

啲連登仔、屈毛唔想認腥港係牢牢地俾中共國統治…

算啦 哂鳩氣 班人一聽到支那寶 中共就起哂鋼先

信用卡本身就係實名制，原因係信銀行，但如果支那寶實名，即係要放個實名入支那寶，咁大分別你講到輕描淡寫咁

好高科技

又點呀，又要屈埋我輕描淡寫係咪
同埋我問左句實名好唔好姐，我都知信用卡實名，咁電話卡呢？係咪應該非香港人買電話卡要實名先，幾多大陸仆街用太空卡呃人，我覺得就算實名，係實名班非香港人無問題呀。

五毛仲未推完ｐｏｓｔ？

電話實名係無意思，除非鎖國唔聽IDD.

一問就知你on9 la
你唔問下屎好唔好食
食屎狗

點實名班非香港人?
淨係唔駛遊客買太空卡
香港人買卡唔駛實名?
點實行呀?

你個腦裝屎嫁?

電話實名制係保安上完全無意義. 只係用黎俾政府監視賤民, 唔係保護賤民.

得啦得啦 憤青一號

咁急住幫支那寶護航
慌死人唔知你五毛咩

話我5毛開心啲既我唔介意 無人care
不過你個留言都好過下面果個
明白 ，我係見好多呃人電話都係香港號碼先咁諗姐
不過呢個離哂題 可以唔講
我係5毛就唔推呢個post由佢沉啦

真心戥你慘，班屈毛又扮睇唔到

我完全唔支持支付寶（請自行睇我嘅reply），但都俾唔知邊嚟嘅屈毛屈做五毛

回得好快,但block哂

大陸電話全部實名制？
咁深水埗賣緊果D深圳電話卡咩嚟

只係要有個一次性密碼用sms形式send去信用卡持有人個電話，再親手輸入呢個密碼入去個電子錢包系統完成捆綁

用呢個方法，我只係留咗個真電話號碼落去個電子錢包，唔駛又身份證又盛，唔係最好咩？

無拿拿拎實名出來講
係人係狗好易分

自己打飛機啫
啲外國人都睇到腥講人同大陸人無乜分別，皆是中共國人啦

其實電話sms已經係好舊既驗證方式
因為你電話可能俾人head左,自動過sms俾騙徒手上,之後伸del埋sms無記錄
之前新聞報過

btw點都好過可以用太空卡任插既

你都幾弱智
我點偷你個支付寶?
要偷支付寶我都係要偷埋你個pw

好叻呀你

班連登仔、屈毛有腦嘅咩？

唔係支付實名渣咩

佢講緊偷實卡同電子野分別,明無?

電話13年已經要實名
支那寶反而唔使實名 但冇實名就只限境內用

佢地再咁 邊有人敢同佢地討論，一下就5毛，轉移話題，再唔係就吹奏

唔係wow
大陸支付唔實用唔到
佢個大陸支付香港都用唔到餘額

[url][關囝再入]台灣都有APPLEPAY騙案

LIHKG @ Android[/url]
成班金魚記憶小朋友出晒黎
又唔記得applepay騙案係點玩

呀巴打 你明唔明我意思 唔好鬧我食屎住先啦
上面講啲人買太空卡 即儲值卡，所以先容易偷完錢無人知，如果佢地買儲值卡要護照登記，係咪可以減少左問題，你去台灣又好泰國又好，除非你買定電話卡啦，去到當地買都係要拎護照登記。
咁講係咪好啲

其實有無防法提防
今次係因為係暗網賣資料
同比人偷咭無分別,
再加上支付寶WECHAT 唔洗驗證

咁你點分外國人同香港人
咁香港人都要出示身分證

咁都嘈一餐

高汁

其實apple pay係日本都試過比支那仔盜用信用卡資料買嘢.

腥講人係咁

你咁撚想分辨腥講人，咪要出示身分證囉

你不如講用大陸Android機重易比人偷資料.
香港都大撚把人用大陸Android機.

岩岩係payme唔見錢個post到睇到既

呢排忙
我覆返大家情況
原來成件事係有人盜用左我account 身份證
係一個叫做 tag&go平台 注冊左個ac
之後因為條友有我身份證 銀行戶口
Tag&go以為果個人係我本人就比佢任轉走我銀行既錢
呢加同左銀行傾返呢單野
Tag&Go 會賠返損失左既錢比我

打one time password攞token 應該係銀行做.
好多低面額嘅簽帳都唔需要攞token.

係你唔用更加會比人盜用

哩個要發卡銀行做. 其實好多銀行都冇做哩樣嘢.

嘩，咁大漏洞？
就算騙徒唔係腥講人（機會極低），銀行職員係腥講人喇啩

抵呀, 腥港人用多啲啦

根本腥講人唔應該用大陸嘢至啱，但可惜腥講人⋯

其實之前applepay都係有類似漏洞.
applepay又係唔駛點認証就可以加信用卡入去.

其實信用卡驗證都關銀行事.
所以之前apple pay都唔係所有信用卡都開到.

屋企部電腦用 windows 用 mac 之後同人講我需要安全我需要私隱
呢 d 係咩玩法

電腦就錢銀交易就用 linux
用 windows 用 mac 一樣可以偷晒你 d 野

偷嘢方法先進咗
正如食人族開餐之前會用微波爐叮再著老西用刀叉食

係唔好用支那鴨屎呀

以前就算攞到都係蛋家雞睇水
但宜家就任呢D支那app明搶

全部支那嘢

香港係拎左身份證副本去電話公司拎新SIM卡
就過到apple pay

身份證都買到電話卡點會買唔到
分別只係大陸有騙案唔會報

大陸成張信用卡賣出去
所以根本實名都冇用

金管局快d釘左支付寶, 微信果d牌照啦屌
咁撚大個漏洞點搞呀

成班人唔睇內文
支付寶正一垃圾app,
做電子錢包但可以有咁大個漏洞

呢個手法唔係講左一排架喇咩，仲係有班人衝出黎話「抵死啦用支那寶」

好耐以前做過某餐廳
會括埋條友張信用卡凹凸面落張單留底

就係特登，為廿三條鋪路

問題既根源係你自己既信用卡資料外洩左先有機會比人透過唔同方法盜用
都成日出現卡被盜料被盜用左係App store、google play無限課金啦或者係唔同購物網亂咁買野
因為佢地加卡都係唔需要任何sms認證
只不過支付寶係原罪，關唔關佢事都好，都係佢唔好咁解

根本上次轉數快單野都唔關轉數快事
而係支那寶出事屈鳩轉數快